有無巴打見過？杏花邨地鐵站

話說夜晚做完gym就番屋企啦，7點4左右啦～
咁到左地鐵站，就有個講普通話嘅女人問我野啦，
幾有禮貌，正正常常熟女樣，不是年輕嗰隻啦至少，
咁我普通話唔太好，靜係聽到咩呢度無街道乜鬼咁，
然後話佢朋友5天後先落泥香港，佢無「零錢」（應該硬幣意思啦），
叫我俾現金她，咁嗰下覺得無咩野就話直接買野食俾佢啦，
我都知我蠢左，不過當下真係覺得無問題，
因為一來病病哋，二來又做完gym好攰好眼訓，
但我都唔會直接俾錢佢，佢話微信俾番錢我，
我話唔洗啦，
咁我就建議她響地鐵站間OK便利店俾佢自己揀野食，
入去前佢叫我唔好響收銀員面前講佢無錢買，要俾下面子佢，
我話好，
但結果，佢買左個包無問題，但重點點解要買兩排3粒金莎呢？
嗰下我就知被騙啦😂😂，至少感覺怪怪地，
不過我講得出做得到，無講岀泥，
我講到呢度可能你會笑，
叫做提下大家睇下有無人都同樣遇過呢個人啦，
同埋日後小心謹慎啦，

雖然要一個女人問人攞野食借錢都要一定嘅勇氣，
唔係無錢都唔洗咁，i mean 有米嘅有正職嘅都唔洗問人借，
不過我好似番到屋企望番番去地鐵站又見到佢，
公平啲，太遠，唔肯定係咪佢。

希望她今晚最後一晚咁做啦，以後生活幸福唔洗再問人攞啦～

十點鳩叫行動！！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

咁都關事？

金沙

運動完好鬼攰，本身又病病地，
所以。。。。。。

我自己都好耐無食過🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

係油塘地鐵站有差唔多經歷
夜晚十點有個講普通話，拎住唔知真假lv既女人問可以俾錢佢買野食
我say no之後走左

醒目👍🏿